點睇女朋友間房既牆上面癡滿晒動漫男角色既圖片?

交代小小背景資料先
我同我女朋友鍾意睇動漫
但我女朋友會將D動漫男角色既圖片print出黎癡晒係床頭同埋牆上面
大大話話每晚都有幾十個靚仔男角色既圖片包圍住佢訓,有幾張仲係坦胸露臂好鬼淫賤
不過我就覺得無咩野既

回到正題
我以前就打飛機打得好密,一至兩日一次
一年前左右開始拍拖,而我女朋友唔鍾意我打飛機,覺得我係精神出軌
所以佢要求我打完J之後都要同佢報告,以作記錄
時至今日,我打得少左好多,通常四至六日一次,甚至更少

近排我睇左個H動畫打J,如常報告比女朋友聽
佢就相當不滿,話我係精神出軌,仲要係對住動畫女角色出軌,最近幾日都係咁同我提起呢件事
我就有小小火滾,反擊話佢成間房都係動漫男角色圖,係咪佢都係精神出軌
佢就更加嬲,話兩樣野無得比較,而且覺得我無好好反省,罪加一等
點解女人可以咁雙重標準呢

人善被人飛

好白痴 打飛機都要報告

直接比碌鳩佢含啦 懵撚

你真係食錯藥

兩個都癡撚線

傻閪 打j都唔比

女人冇腦

你仲未知你衰咩呀? 你真係好唔了解你朋友囉

你女朋友應該係腐女, 腐女唔係純粹鍾意動漫男角色, 而係鍾意動漫男角色互相hehe, 同你J動漫女角係兩樣野無得比較

所以呢, 你要改變下你打J嘅習慣, 唔好再J H動漫女角, 改為J BL動漫男角, 你女朋友知道之後肯定濕晒

好嘔心啊屌

禁J GL動漫啦

捉條女就屌啦

兩個都有病

兩個都on9 講完

唔講咪冇事lor

叫佢影裸照方便比你打飛機囉屌

。。。。。